炒散王見美聯物業請文員求包膠

想知好唔好做，平時要做d乜